痴撚線港女你個死利狗幾撚時死呀

如題

門bb

我暗戀左痴撚線港女好耐
但我唔夠膽同佢表白....

唔多明

明了

咪撚再講

屌你老母你叫佢含撚含閪啦

樓煮